export const FETCH_API_TIME_OUT = 3000;
export const CHRISTMAS_JOKES_URL = `https://v2.jokeapi.dev/joke/Christmas?type=twopart`;
export const WITZE = [
  // since the api have just one german christmas joke,
  // I have collected some german christmas jokes from the internet.
  {
    frage: "Was hat Santa Claus, wenn er im Kamin steckenbleibt?",
    antwort: "Claustrophobie.",
  },
  {
    frage: "Was sagt der eine Schneemann zum anderen Schneemann?",
    antwort: "Alter, du bist so cool!",
  },
  {
    frage: "Was hat der Weihnachtsmann zu Beginn eines Rennens?",
    antwort: "Auf die Plätze, fertig, ho ho ho!",
  },
  {
    frage: "Was lernen die Elfen in der Weihnachtsschule?",
    antwort: "Das Elfabet",
  },
  {
    frage: "Welches Weihnachtslied gefällt allen Eltern am meisten?",
    antwort: "… Stille Nacht!",
  },
  {
    frage: "Was frühstücken Schneemänner am allerliebsten?",
    antwort: "… Schneeflocken!",
  },
  {
    frage: "An welchem Ort kommt Silvester noch vor Weihnachten?",
    antwort: "Im Wörterbuch!",
  },
  {
    frage: "Wie nennt man einen dünnen Weihnachtsmann?",
    antwort: "Nikolauch.",
  },
  {
    frage: "Was hat der Monat Dezember, was kein anderer hat?",
    antwort: `Den Buchstaben "D".`,
  },
  {
    frage:
      "Warum wird der Schlitten des Weihnachtsmannes von Rentieren gezogen?",
    antwort: "Weil Schlittenhunde nicht fliegen können.",
  },
];
